[未fact check] 2045 元朗有大量白衫集結

朋友個泰拳師傅喺嗰邊住，啱啱見到大量白衫集結

fact check pls

P牌仔散播謠言，勿再回覆

又點樣
打居民

即係邊面

問緊

你唔問完先開POST？

咁我都係想叫人小心D啫，題都講左未fact check